// create our questions
let questions = [
  {
    question: "Ibukota Negara Turki..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Istanbul",
    choiceB: "Islamabad",
    choiceC: "Ankara",
    choiceD: "Kairo",
    correct: "c",
  },
  {
    question: "Ibukota Negara Yunani..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Romwai",
    choiceB: "Athena",
    choiceC: "Istanbul",
    choiceD: "Roma",
    correct: "b",
  },
  {
    question: "Ibukota Negara Portugal..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Manchester",
    choiceB: "Paris",
    choiceC: "Madrid",
    choiceD: "Lisabon",
    correct: "d",
  },
  {
    question: "Ibukota Negara Papua Nugini..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Manila",
    choiceB: "Dili",
    choiceC: "Victoria",
    choiceD: "Port Moresby",
    correct: "d",
  },
  {
    question: "Ibukota Negara Sudan..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Khartoum",
    choiceB: "Rabat",
    choiceC: "Pretoria",
    choiceD: "Damaskus",
    correct: "a",
  },
  {
    question: "Ibukota Negara Zambia..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Aljir",
    choiceB: "Kairo",
    choiceC: "Lusaka",
    choiceD: "Montevideo",
    correct: "c",
  },
  {
    question: "Ibukota Negara Belgia..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Den Haag",
    choiceB: "Belgia City",
    choiceC: "Amsterdam",
    choiceD: "Brussels",
    correct: "d",
  },
  {
    question: "Ibukota Negara Selandia Baru..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Canberra",
    choiceB: "Victoria",
    choiceC: "Wellington",
    choiceD: "Auckland",
    correct: "c",
  },
  {
    question: "Ibukota Negara Swiss..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Bern",
    choiceB: "Wina",
    choiceC: "Roma",
    choiceD: "Vatikan",
    correct: "a",
  },
  {
    question: "Ibukota Negara Islandia..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Dublin",
    choiceB: "Reykjavik",
    choiceC: "Moskow",
    choiceD: "Kopenhagen",
    correct: "b",
  },
  {
    question: "Ibukota Negara Luksemburg..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Marina",
    choiceB: "Den Haag",
    choiceC: "Luksemburg",
    choiceD: "Suva",
    correct: "c",
  },
  {
    question: "Ibukota Negara Uni Emirat Arab..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Ashgabat",
    choiceB: "Islamabad",
    choiceC: "Abu Dhabi",
    choiceD: "Riyadh",
    correct: "c",
  },
  {
    question: "Ibukota Negara Bulgaria..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Sofia",
    choiceB: "Budapest",
    choiceC: "Minsk",
    choiceD: "Warsawa",
    correct: "a",
  },
  {
    question: "Ibukota Negara Aljazair..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Sudan",
    choiceB: "Kairo",
    choiceC: "Aljir",
    choiceD: "Beirut",
    correct: "c",
  },
  {
    question: "Ibukota Negara Irak..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Tehran",
    choiceB: "Bangkok",
    choiceC: "Khartoum",
    choiceD: "Baghdad",
    correct: "d",
  },
  {
    question: "Ibukota Negara Laos..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Hanoi",
    choiceB: "Vientiane",
    choiceC: "Phnom Penh",
    choiceD: "Naypitaw",
    correct: "b",
  },
  {
    question: "Ibukota Negara Vatikan..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Monako",
    choiceB: "San Marino",
    choiceC: "Andorra",
    choiceD: "Vatikan",
    correct: "d",
  },
  {
    question: "Ibukota Negara Kenya..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Nairobi",
    choiceB: "Luanda",
    choiceC: "Rabat",
    choiceD: "Kampala",
    correct: "a",
  },
  {
    question: "Ibukota Negara Vietnam..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Kuala Lumpur",
    choiceB: "Naypitaw",
    choiceC: "Hanoi",
    choiceD: "Port Moresby",
    correct: "c",
  },
  {
    question: "Ibukota Negara Kolombia..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "La Paz",
    choiceB: "Lima",
    choiceC: "Dhakka",
    choiceD: "Bogota",
    correct: "d",
  },
];
